大家！ 即刻返屋企！ 冷靜！ 唔好俾仇恨支配

Please!!!!!!!!

林奠在笑呀

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

叫冷靜都係割蓆？

不割席
但大家要時刻保持冷靜同思考啊！

落實基本法承諾，立即實行雙普選

唔係呀，唔好誤會
係預你個post會多人睇入黎放低咋
字眼用重左唔好意思

收到， 無事！

Focus叫各手足冷靜啲先， 我知前線好重火藥味， 但係硬碰硬使不得！

冷靜， 再推

Be humble

諗一諗，休息幾日先